留意左好耐，個陳帆都係一舊垃圾黎

如果信航空公司要你個垃圾運房局做乜柒？

【Now新聞台】香港快運取消航班事件，民航處指，早於八月中已知快運的安全培訓導師短期內全部離職。運輸及房屋局局長陳帆否認自己事前不知情，民航處一直有向他匯報，他又指民航處是基於信任才相信導師離職，不會影響快運航班運作。

香港快運在黃金周取消18班航班事件，民航處星期三透露，早於八月中已知快運的安全培訓導師短期內全部離職，但運輸及房屋局局長陳帆早於星期日見傳媒時，卻指對事件並不知情，事隔幾日，陳帆解釋當日的講法。

香港快運在九月中向民航處書面保證航班運作不受影響，但其後通知處方要取消航班，有議員質疑民航處監管力度不足。陳帆則強調，民航處與航空公司之間要有互信。

香港快運須於本周內向民航處及空運牌照局提交詳細報告，民航處稱會審視後採取適當跟進行動。

佢個髮型好撚好笑
唔知係咪平時俾d姑辜固愛黎孵蛋

起碼比張圖睇下

有邊隻狗官唔廢？

咁咪唔會功高蓋主囉

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛